其實女人學鋼管舞係咩心態？

一直都好想知佢地點解要學呢啲舞？
到底係抱住咩心態 定係有咩特別用意
定係跳呢啲舞對身體特別好有幫助？

雞

咁你用咩心態去諗人跳鋼管舞？

總之我好姣好索，夾死你

好正 wor， 有好野性嘅美感

練體能
又可以練技術

職業進修未聽過？醫生都要進修啦

夾你條黎轉

點討論

係咪想極限展現體態美？ 似啲動物求偶要跳番隻吸引人嘅舞

G

其實練得耐同多高level果堆
啲肌肉好勁，一拳打倒連登毒撚

連登仔:雞/關你撚事

鋼管舞咪又係跳舞
體力同技術要求都唔低
你話佢邊跳邊脫衣就話唔好姐
就咁跳都ok嘅

正如舞刀舞槍都係武術之一
鋼管舞咪當睇體操+跳舞囉

貝x琳唔見有肌肉

我唔介意佢地咩野心態
好睇既唔該繼續Post

好正囉

乜水？我唔知佢係咪高level
MMC夠話識跳contemporary
咪俾真係跳果班人笑

肌力，肌肥大兩回事

其實同體操差唔多

雞都要練舞, 唔係脫衣舞就係鋼管舞

傾咁耐一張圖都無

係囉係囉

有D會敎埋男人
有冇連登仔去學?

同男人操肌心態一樣。
要健康，打波跑步游水都得啦。

咁提升性吸引力都係重點之一既

好痴線 見佢地著哂高爭鞋
睇落好輕易咁做到喺空中'行走'嘅動作
啲肉又要啜住條柱諗起都痛 要優美又大力又靈活
純粹要提升性吸引力唔駛咁辛苦

覺得跳開果啲都好大力

自己去IG打pole dance/studio大把

咩人做咩野

想展示自己性感，又唔想太露骨，咪借運動跳舞為名。男人操到大大隻都辛苦架，都一樣係想提升吸引力啫。

利申,有朋友學緊

同比堅尼vs底褲一樣道理
聲稱鋼管舞好健康, 有益身心, 快高長大等等
又唔諗下鋼管舞既由來

Hello 無圖

男人學打波係為咗玩球狀嘅物質

我見好多都唔係諗住出去表演或者點，純粹自己有興趣就去學下，又靚又鍛練到肌肉，咁健康既活動都可以心邪，你話你條女去夜店表演就有問題啫，但問題係你連女都無呀嘛！

不過算啦，總之跳舞既都係雞！

唔排除有人初初玩為左呃like, 博注意.
但我好尊重留係到繼續玩班人， 上得條管， 你無番咁上下core muscle 你都上唔到， 然後係條管到做既一字馬動作同向後拗.

通常會係鏡頭背後狂拉，跳pole dance既拉筋方法， 好進取，時間又長， 無論雙腳同腰， 都要極柔軟先玩得好.

上得條管，你覺得跳得好睇既， 通常係力同柔軟既表現. 係普通人角度以為fing 下隻腳好易， 但其實

梗係睇下好唔好J，唔通真係睇你轉到幾多個圈咩？

我都幾肯定連登咁多user，雖然唔少肥矮毒，
但係連登做gym高level果d拳都唔洗出就打爆鋼管舞妹

又發現一隻跳舞雞

咪就係

關你撚事呀

骨子裏的淫

我覺得pole dance真係好靚 但如果我學我唔會po出黎會當驚喜淨係比男朋友睇

連燈冇女溝既毒撚仲唔快d集體去報名學?

其實pole dance可以唔性感得黎好靚

靚

練比人睇

諗起金鐘班排骨矮毒話人跳pole係雞就
是但搵個pole dance bb班畢業既都好力過佢地

唔計個打扮有幾正
淨係睇佢地體能, 柔軟度, 肌肉力 都幾佩服佢地
一手捉住條柱, 一腳夾住條柱 再HOLD 定
其實都唔容易

其實呢個舞真係用好多全身肌肉嚟跳
運動量係好大 好多動作都可以好優美
如果會心邪可以睇下男人跳

多數仲會拍片擺上網比人睇
同埋多數係有紋身 （背肩，肚，手腕，腳踝）
圖案多數係 （星星，羽毛，幾何圖形）

所以好難怪人唔group埋佢地同某職業同一類嘅

由來（好似係）水管工人無聊創作出黎

隻 又真係跳得好靚喎

想磨柱

一定好好.....

鋼管舞其實同馬戲團d特技人一樣咁難。
鋼管舞 for耐力
馬戲團for精準

門小雷係連登仔心中都只不過係雞
不過應該好多兒登仔連佢係邊個都未知

美國人思維strip club = pole dance

有咩問題

我覺得幾正

展現人體線條嘅美

夾得

真係好犀利
每轉一個動作都好似一件藝術品喺個玻璃櫃入面轉咁
靚到一個點

屌 我有個男同事學 嘔心到仆街

唔反對人地跳，但可唔可以唔好著啲透明鞋，因為真係好肉酸，究竟係咪得我覺得好無美感？跳嘅人真係覺得啲鞋好靚㗎？

係囉
啲鑽石bra 閃bra都好地地
但對鞋咁厚底咁誇張我就頂唔順
個設計係唔係有扣住條管嘅特性？

男人跳都好靚

當做運動減壓

而家好多師奶都去跳

為個人興趣無問題
成日post ig為乜？搏人讚樣靚身材正，呃like囉

不過我支持

興趣

觀賞，so?

其實連登啲毒撚冇肌肉成日去Gym又係咩心態？

第一張MORE

其實鋼管舞要用D肉啜住條柱先hold到，太多布係跳唔到
不過都係一個藉口比女人show身材

利申：9up

第一張IG

女人點練都唔會夠男人打

我覺得去學其實係無乜問題,
自己覺得跳得靚, 又當係運動咁做,
當係自己興趣無乜所謂

不過狂影相上IG,
日日show自己條腿,
張張相都係好暴露嗰D
心態就唔係咁好

職業再陪訓～

所以玩得既其實心底都有d姣/有d淫/有d想引人注意之類

btw 玩得就大方拍片share

乜嘢心態呢我就唔知
但係鋼管舞係好難學
唔好睇到啲人跳得咁輕鬆
初初練隻腳一定瘀晒

Show off自己好堅強 好有目標掛
成日見佢地練到甩皮甩骨又周身瘀
有啲仲會分享自己邊到又瘀左 真係痴鬼線
會#有愛先堅持到 乜乜乜

啱，但班連登毒撚唔算係男人

跳個舞都要比人話係雞

食不到

你拎住碌鋼條周街行

呢個空少 跳得好正

唔信，快點打倒我

鴨

我覺得鋼管舞似舞術多d，直情係力的表現

一妓旁身

俾男人睇搏乜？

咁都要屈人係雞

男女學社交舞咩心態？

Pole dance 好力定邪骨紅牌好力？兩者都要練好佩服

延續性學進修

邊跳邊脫衣點解唔好

唔使周街比人知既，對住有興趣既靚仔先同佢講「我玩pole dance架」，條仔仲唔硬過鋼條。對住毒撚就梗係同你講唔好咁多幻想，健康活動呢啲啦。

玩pole dance又如何？代表咩？
似乎太多幻想果個係你

有小早川怜子feel

屋企裝到pole先學啦

呢件要鋼柱先頂得住，鋼管會拗

你on9？鋼管舞要著到咁係因為要靠皮膚去夾實條bar 成個人包住曬夾條撚 想showoff大把舞可以俾你show 唔著衫跳都得呀

好撚中

男人鋼管好睇好多

做雞用

只係舞蹈/運動其中一種 而且已發展出好多形式
今時今日仲要用有色眼鏡睇嘅 就真係on9
一係太大年紀 或者毒得滯 唔識但得把口 然後暗地follow ig打J

當然其中一定有d係好撚淫嘅 不過係個人嘅問題 唔係隻舞
同樣 你都可以食魚蛋食到好淫蕩

係
有d tricks靠隻鞋夾住轉
(利申睇過）

似乎係巴絲打都認同o既野
有幾多女真係著到芭蕾舞衫咁密實去跳
或者至少係平時做 gym 著o個 d, 唔係咁少布

男人跳lap dance

少布先夾到條pole

可惜佢係gay

目前算係兒童不宜囉

不過過幾十年又可能接受到

表演鉸剪腳

同跳舞唔同既，夾住條柱，一路轉動作，越轉越熱，越熱越出汗，攪到條柱又濕又滑，就更加要大地去夾，夾到喘晒氣，成個意境係幾咁引人入性

Dirdy birdy 幾年前已經開始係youtube睇啲片

好好j 力與美的結合

連登仔真係信開回教

跳舞都會出曬汗喘曬氣 咩運動都會 你個腦念咩你睇出黎咪係咩咯傻系

阿拉花瓜

學黎練肌肉冇所謂，但post片上ig就真係唔知咩心態

職業陪瞓呀嘛

好女人

閪痕

唔用條撚諗嘢
咪係塑身同靚，啲post女性美得黎又高難度

跳得既女人骨子裡都係雞格
要練肌既話做gym幫到佢地 練既範圍又大又effective
要練柔軟度可以做yoga/跳芭蕾舞 呢兩樣肯定比pole dance更有效
但點撚解要做啲引誘男人既所謂”dance”去扮係練柔軟度同肌肉呢？著到咁撚性感然後話唔係為左引誘人先咁跳 係純粹為左自己健康 但點解會upload上去ig度引狗公？個intention咁明顯都重唔係雞呢堆人同著得小布嗰班女人話著得小布唔代表要比班男人望有咩分別

做雞既女人都值得得地尊重過呢班pole dancer
利申 有女 廢撚事又屈人冇女人身攻擊

咁芭蕾舞都要緊身
我覺得幾乎係跳舞都係要強調自己體態身型幾吸引、舞者點都要有啲自戀
兩樣野幾乎分唔開 健美都係
所以話跳舞做gym係為咗哂自己幾吸引sexy都錯唔哂嘅

大撚把cd rom一拳都可以打死你啦井底蛙
你接觸唔到唔代表香港冇大隻既人 純粹你圈子細啫同時都睇得出你冇做開運動
同埋邊個毒撚初初去gym係一黎就大隻？？唔練就大隻咁去gym黎做咩

係ig見到朋友個妹跳鋼管舞
我應該點同個朋友講好

腹同大腿肌肉需求好似好高

氹mk仔

吓我無跳㗎喎連一字馬家拉唔到

我反而係諗
大佬點hold到凌空同咁定
我應該0.5秒就跌落地

吊高黎賣囉咁都要問？

連登：香港最大印度人社群

d男人跟風做哂gym咁全部都係咕哩

仇女連登仔轉死性？

GTA大撚把女跳鋼管舞啦

型囉

有資格自戀係好事
好過毒撚自卑

幾時用文字識埋我啲fd？幾時用文字同我神交？
睇得岀，笑撚死人咩，睇你老未咩睇
死傻仔

人地條女正, 自己條女不了

成日見到有條女讀HKU nursing讀鋼管舞
雞到仆街 腿張開又着得少
個樣都好邪氣 成日po片上ig
我次次都會諗其實佢博乜

咪又係舞一種 佢有佢跳 你有你睇啫

其實我比較想知男人點解要學

睇雞睇價錢

我睇依個身型高睇落勁修長勁靚

好鐘意佢

人地咁大力靠少少支點撐起成個人，你唔留意
留意人地dd線條引誘
係你控制唔到你淫邪既思想喎

咁正
Send 黎睇下

想睇？

推介呢個洋腸介代表

最正係識 d 靜靜雞學跳, 但又唔 share 相出黎o既女
但唔知邊度搵

求分享

笑傲江湖

著條短褲冇技巧冇修練，你同咁大運動量既pole dance比呀？
咁易做你夾住條柱反轉個人轉個圈呀
你係咪狗公性上癮到要閹左你先識睇其他野？

屌你老母 睇你就睇啦 講咁撚多野
佢唔跳你邊有得睇啊你老母大聖人

又討論呢個話題 其實xx人學xxxx係咩心態
屌你想知咪直接google搵吓d訪問囉
我都想知樓主上連登問條咁嘅問題咩心態
刷存在感？圍爐打飛機？呃正評？
明知一定係答你所有女人都係雞㗎啦

2020都嚟緊，成二千年個腦都無撚進化過咁
人哋做乜去學其實關你碌柒事咩
答撚咗又話鳩人扮野showoff為打卡釣金龜
唔撚答又話人懶高竇臭閪八婆死港女
跟本唔知點解要搵個無意義嘅topic嚟討論
一句講晒
樓主多鳩餘

利申 poler

一妓之長

個ex有學
仲跌斷左隻手

不長眼搶UFC女將 男被打成豬頭

唔好傻啦

咸濕

我都係隨心問下 估唔到有咁多巴絲一齊討論

講到個個學pole dance都係雞、淫底
唔去等人地落堂，捉一個返去屌？

其實呢度話跳pole就係雞嗰啲人，應該連擒上去條pole都做唔到

之所以咁多女仔鐘意跳pole，係因為有挑戰性，你哋知唔知pole唔單止會令皮膚瘀晒，有時仲因為全身力量墜喺一啲好薄嘅皮膚而令嗰個位會有pole burn，即係燒傷

又知唔知你哋話核突嘅高踭鞋係好重，要靠core提起對腳甚至倒轉係好難

仲有鋼管嘅高度，好多trick如果做得唔好，跌落黎真係會傷，輕則斷手腳，重則入幾個月廠，之前澳洲有個好出名嘅poledancer就係咁

簡單講poledance 係一個需要忍得痛、唔怕死同有恆心嘅運動

咁淨係識侮辱人係雞嗰啲人，梗係唔知啦，夏蟲不可語冰

屌講咁撚多你哋班死毒撚究竟有冇真正睇過人哋點跳不如話俾我聽 係枝管到點樣鹹濕啦好嗎？有無常識 人哋跳着得少布又話人哋雞 有冇諗過點解人哋着得咁少布啊？自己見識少沖出嚟柒真係連登仔特色大把女仔一路學鋼管舞一路做gym做瑜伽啦，唔使逐個通知你呀？都係嗰句你唔想睇無人逼你 但唔該俾返小小尊重啦 我講緊尊重你自己呀柒頭

sexy

我想睇

其實會唔會夾到d皮膚好鞋好差 諗起都覺痛

係毒撚同唔去玩唔去蒲既眼中 個女仔唔係留屋企包住全身佢都係出黎做架啦

最弊好多硬手硬腳毫無美感嘅都post

你上到pole先再講野啦

都係果句人哋跳咩關你撚事咩
你咪唔好睇囉

見班演員為一兩分鐘戲練成個月真心respect

操肌肉爆炸力 同負重能力
唔單止健康

波罅要夾條 pole?

天生大波有波罅唔得？點樣你都覺得佢哋係雞㗎啦 又要睇又要挑剔啲乜姐

纯碎系女人觉得自己跳舞噶时候好靓咯，唔系因为为左d咩男人

好人好者點會跳埋D咁既淫舞

玩pole就係雞 咩年代 仲戴有色眼鏡睇人
Pole dance有幾種 Sport/art/exotic
有興趣可以Youtube睇吓外國pole dance啲比賽
個人覺得係pole dance =dance+gymnastics

香港好似比較多人玩Exotic 地面動作比較多
但玩邊種都好 每一個動作要練好耐
就算有力夠柔軟 都要識control muscles
你試吓喺pole上面keep住做唔同動作

無話唔得o既
平時妳都可以淨係戴 bra 出街

關你撚事

有波罅又唔得冇波罅又唔得 想點啫

包得無咁密實自然係多仔想上
認真拍拖結婚就未必, 一係搵返 d 價值觀相似o既

或者咁樣問妳
妳拍拖俾唔俾條仔特登走去睇人地跳鋼管舞?

2019年又係依啲啊？咩你着得咁少布抵你俾人姦？
講真睇有咩問題？一係你了解咗究竟鋼管舞有分唔同種類先，同埋你估香港地真係周街都有stripper 比你扔錢肯un你咩？清醒下啦。
利伸：poler 我會請男朋友黎睇我表演 更加會出錢請埋男朋友一齊睇鋼管舞比賽 咩類型都睇

啊, 即係搵啱人, 係好事黎

但妳有無 post 相上網俾其他人睇, 就係另一個問題

講真post上網可以係同其他人交流 邊啲動作自己做到 邊啲做唔到 人哋有片可以學下點做 唔覺得有咩問題
我覺得最大嘅問題係你班撚樣又要睇又要屌囉

妳還妳
但妳似乎唔信有好多女真係姣過妳.....
特登釣 9 公o個 d 唔通妳都係幫佢地講好說話?

講馬要快過隻馬

咁唔好以偏概全 今次當本毒理解錯誤 我say sorry
但我希望你可以respect返啲玩咗好耐 真係玩緊高難度 每日都堅持拉筋練習嘅女女，雖然呢種嗜好係自己鍾意 亦都可以話係我哋自己攞嚟 但當中嗰種精神係有玩過鋼管舞嘅人先會明白。

屌